中銀喜迎「閘大大」, 學黨鐵落閘

有撚用咩

邊度？

將軍澳新都城